有冇食過日本/台灣間無添くら壽司？

為左舊小玩具，每次去都一定係食5既倍數既碟數

雖然d玩具係好廢

遲啲會去試

食過 抽唔到

都唔易
我食左15碟先中

佢個豆乳甜甜圈
好好食

台灣邊度

未食過
我唔食甜品

台北一定有

岩岩講無添係大阪人最多打卡ge食店

我食過
好底又好食
唔知係連鎖

味道麻麻哋，去都係為玩

好食過爭鮮
扭蛋當bonus啫
佢啲動畫有啲幾好笑

呢間野狗都唔屌

聽日本人講平價回轉壽司的話スシロー最好

食過
台北果間一定要book位無得walk in
食前幾日先book又得番啲西時間
所以要一早上網book
同埋覺得質數好一般
扭蛋係幾好玩既
但可一不可再
我會寧願食返爭鮮 仲平啲添呀

啱啱喺京都食完

スシロー幾好，但開嗰啲地方太僻
東京市中心得池袋有，但個價錢係貴啲
用池袋個價去食就唔抵食

其實我都同意呢間d野唔係好好，但好平law
但爭鮮仲平嗎？

爭鮮仲貴

去德島食過, 勝在夠平

松江南京站出